% -*- TeX:PL -*-
% $Id: pwrdtyt.sty,v 1.3 2007/04/24 19:30:13 myszka Exp myszka $
\ProvidesFile{pwrdtyt.sty}
              [2007/04/24 v0.04
      Definicja polecenia maketitle spelniajacego wymagania SIW PWr]
%
\RequirePackage[absolute]{textpos}
%\RequirePackage{pstricks}
%
%% Copyright 2005-2007 by Wojciech Myszka <wojciech.myszka@pwr.wroc.pl>
%%
%%
%% This work may be distributed and/or modified under the
%% conditions of the LaTeX Project Public License, either version 1.2
%% of this license or (at your option) any later version.
%% The latest version of this license is in
%%    http://www.latex-project.org/lppl.txt
%% and version 1.2 or later is part of all distributions of LaTeX
%% version 1999/12/01 or later.
%%

\def\promotor#1{\gdef\@promotor{#1}}
\def\@promotor{\@latex@error{No \noexpand\promotor given}\@ehc}
\def\wydzial#1{\gdef\@wydzial{#1}}
\def\@wydzial{\@latex@warning@no@line{No \noexpand\wydzial given}}
\def\kluczowe#1{\gdef\@kluczowe{#1}}
\def\@kluczowe{\@latex@error{No \noexpand\kluczowe given}\@ehc}
\def\streszczenie#1{\gdef\@streszczenie{#1}}
\def\@streszczenie{\@latex@error{No \noexpand\streszczenie given}\@ehc}
%
\renewcommand\maketitle{\begin{titlepage}%
\pagenumbering{alph}%
\begin{textblock*}{210mm}(0mm,0mm)
\noindent\unitlength1mm%
\begin{picture}(0,0)
\put(129,-25){\makebox(0,0)[cb]{\fontsize{16pt}{18pt}\usefont{T1}{ugm}{m}{n}\@wydzial}}%
\definecolor{jasnoszary}{rgb}{.74 .74 .74}
%zewnetrzna
%\put(68,-186){\framebox(128,80){}}%
\textcolor{jasnoszary}{%
\put(68,-186){\rule{128mm}{4mm}}\put(68,-186){\rule{4mm}{80mm}}
\put(68,-110){\rule{128mm}{4mm}}\put(192,-186){\rule{4mm}{80mm}}
}%
%\put(68,-186){\psframe[fillstyle=solid,fillcolor=jasnoszary](0,0)(12.8,8)}
%wewnetrzna
%\put(72,-182){\framebox(120,72){}}%
%\put(72,-182){\psframe[fillstyle=solid,fillcolor=white](0,0)(12,7.2)}
\put(132,-95){\makebox(0,0)[cb]{\fontsize{30pt}{32pt}\usefont{T1}{ugm}{m}{n}PRACA DYPLOMOWA}}%
\put(132,-115){\makebox(0,0)[t]{\parbox{115mm}{\centering\fontsize{16pt}{18pt}\usefont{T1}{ugm}{m}{n}\@title}}}%
\put(132,-160){\makebox(0,0){\fontsize{14pt}{16pt}\usefont{T1}{ugm}{m}{n}\@author}}%
\put(192,-197){\makebox(0,0)[tr]{\parbox{115mm}{\fontsize{12pt}{14pt}\usefont{T1}{ugm}{m}{n}\raggedleft s{\l}owa kluczowe:\\\@kluczowe}}}%
\put(72,-237){\makebox(0,0)[tl]{\parbox{115mm}{\fontsize{10pt}{12pt}\usefont{T1}{ugm}{m}{n}\raggedright kr\'otkie streszczenie:\\\@streszczenie}}}%
\put(132,-282){\makebox(0,0)[bc]{\fontsize{16pt}{18pt}\usefont{T1}{ugm}{m}{n} Wroc{\l}aw \number\year}}%
\put(132,-180){\makebox(0,0)[b]{\parbox{115mm}{\centering\fontsize{14pt}{16pt}\usefont{T1}{ugm}{m}{n}Promotor: \@promotor}}}%
\end{picture}
\end{textblock*}
  \let\footnotesize\small
  \let\footnoterule\relax
  \let \footnote \thanks
  \mbox{}
  \end{titlepage}%
  \setcounter{footnote}{0}%
  \global\let\thanks\relax
  \global\let\maketitle\relax
  \global\let\@thanks\@empty
  \global\let\@author\@empty
  \global\let\@date\@empty
  \global\let\@title\@empty
  \global\let\@wydzial\@empty
  \global\let\@streszczenie\@empty
  \global\let\@kluczowe\@empty
  \global\let\@prommotor\@empty
  \global\let\title\relax
  \global\let\author\relax
  \global\let\date\relax
  \global\let\and\relax
  \global\let\streszczenie\relax
  \global\let\wydzial\relax
  \global\let\kluczowe\relax
  \global\let\promotor\relax
  \pagenumbering{arabic}
}
\endinput
$Log: pwrdtyt.sty,v $
Revision 1.3  2007/04/24 19:30:13  myszka
Rafal Zawierta <zawierta@tlen.pl> zwrocil uwage na problem z etykietami stron
dodawanymi przez hyperref spowodowany tym, ze strona tytulowa
w srodowisku titlepage ma numer 1.
Zmieniono numeracje strony tytulowej na \pagenumbering{alph}.
W paket hyperref trzeba wstawiac z opcja plainpages=false.

Revision 1.2  2006-03-15 09:18:37+01  myszka
Andrzej Soinski <118248@student.pwr.wroc.pl> zaproponowal dodanie szarych ramek i wykorzystal do tego pstricks. Na razie tak zostanie - ale nie jest to najlepsze rozwiazane ze wzgledu na niemoznosc przetwarzania pdflatexem
